報稅了 又係時候捐錢做吓慈善

最近忽然想做多啲慈善積吓陰德
上網查佐查邊啲係認可慈善機構
同埋最多扣到幾多稅